你地覺得Marky Mark 夠唔夠英?

Hammer直頭勁!!!!!!

冇人識MARKY MARK